\section{Het bedrijf}
42 Solutions is een IT-dienstverlener met naamsbekendheid in de wereld van de luchtverkeersleiding en -verdediging. Het is een bedrijf met een internationaal karakter met klanten als de Europese Commissie, NAVO, EUROCONTROL en Luchtverkeersleiding NL. De organisatie is gevestigd in oktober 2000 en heeft gebouwd aan het ”Civil-Military ATM Coordination System”, de ”Maastricht Upper Airspace Control Centre Fallback Controller Working Position” en het ”NATO-Russia Council Cooperative Airspace Initiative Programme”. De organisatie zit gevestigd in Eindhoven op het Tu/E terrein. 42 Solutions telt ongeveer 10 werknemers op de locatie in Eindhoven en nog een tiental werknemers verdeeld over Nederland.\\
Ik ben bij dit bedrijf terecht gekomen via een studiegenoot. De betreffende persoon had bijbaan bij 42 Solutions. Via haar ben ik in contact gekomen met een van de diricteuren van het bedrijf. Het eerste contact had niets te maken met het bedrijf of ICT onderwerpen. Tijdens de gesprekken over "Wat doe je in het dagelijks leven?" is tot het licht gekomen dat er veel overeenkomende onderwerpen voorbij komen. Na een gesprek te hebben gehad bij het bedrijf over mogelijke opdrachten en wat we elkaar kunnen bieden, waren we het over eens om een leuke en leerzame stageperiode tegemoet te gaan.\\
\begin{center}
	\includegraphics{42solutions-logo}
\end{center}
